冒認其他會員並且做打手（奶共and/or分化)應唔應該ban?

應該
唔應該

例: 會員 #301797
原名: 做乜諗嘢呀你
改名後:月野免兔
出名分化狗兼奶共狗

被冒名者: 月野兔兔 (會員#199926)

佢又爬出嚟帶風向啦

極相似已經算冒認

本來唔係問題
但佢奶共帶風向搞分化
係蚑那一毛狗

[置頂]咪撚去新疆狗集會！勿被帶風向！！！

屌你老母冒牌貨扮正常用戶冇人理?
雖然佢大大個P牌係人都知
但係老鳳唔想有人俾冒牌貨誤導